唐樓搵上網plan

深水埗區
想搵個有上網 可以連埋電視供既plan
有無介紹

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

你上HKBN個網check 你戈頭有冇覆蓋啦. 可以check埋價錢 比埋我個code你(KOOLMB16208), 5月裝有推薦人回贈, 你拎住我個code登記安裝送多$200 回贈 同 $150 鴻福堂券, 15號前拍板有咩母親節優惠多一倍券添丫